陳同佳 - 一頂綠帽引發的世界大戰

『這世上的第一場戰爭是男人和女人之戰，到現在還沒完結。也會是世界上最後一場戰爭。』
-by 格奧爾格·威廉·弗里德里希·黑格爾

一開始誰會想到只是女方的是一次NTR行為
便會產生這樣可怕的蝴蝶效應。
反送中條例、武漢肺炎、美股四度鎔斷、英國脫歐、伊朗襲擊伊拉克美軍基地、台灣甚至因此立案使通姦罪失效.......
彷彿這個世界上所有狗屁倒灶的事都跟陳同佳產生了量子糾纏。
我們不知道這之後還會引發什麼事件
而我們唯一可以掌握的
是我們還未知道那年上了潘曉穎的那個男人的名字。

============================
9年後
地球已經滿目瘡痍
『陳同佳效應』引發的問題已經令全世界經濟退倒了近一百年
中國已是無政府狀態，幾乎被俄羅斯全面接管了
南韓跟北韓已經沒什麼兩樣了
英女皇伊莉莎白二世最後一次在世上面前露面是2025年坐在皇宮的皇座上，老老垂矣的她還帶著清澈的眼光面對媒體，查爾斯目前還是王儲，而且正逐年打破王儲年齡的世界紀錄
但自2025年後伊莉莎白二世再也沒有露面，而皇宮也禁止開放，英國人都相信他們的女皇正用最後的靈能壓制陳同佳效應的破壞。

美國仍保持世界第一科技力，但已經無能力顧及民眾了
米高‧福克斯經過多年解讀尼古拉‧特斯拉遺留的手稿，終於解構了他的《重力動態統一場論》，利用重力可扭曲時間的特質，製造了只能發動一次的時間機器，代價是一百枚核彈爆發產生的功耗。
這會讓2029年的地球毀於一旦，但成功的話卻會挽回這一切！
幾經波折後，一名被選中的戰士被傳送到2019年年初的香港特別行政區，他的任務只有一個，殺死引發陳同佳效應之前的陳同佳。
但沒料想到的
這被選中的戰士竟然無可救藥的愛上了潘曉穎.......

*轉貼自網絡

大家好似真係忽略咗個契家佬

未來戰士去錯2019年 = 2029世界沒日

陳同佳來台投案的蝴蝶效應-陳同佳引發第三次世界大戰[潮聖預言]

開幾廿個大粒墨post到底為乜？
仲要標題一模一樣